機場手足唔該入一入黎

屌你老母和理非，早幾日都仲話乜撚野核彈都唔割，而家就話呢度唔啱個度唔啱，少少野就試撚到你地啦屌

我發洩完，大家唔好屌我太大力，小人告退